\section{Equipo de trabajo}
    El equipo de consultoría de Cleverit cuenta con profesionales dedicados, donde tendrá el
    apoyo del software factory en conjunto con las áreas de DevOps, Arquitectura y CleverEX.
    \subsection{Equipo de Cleverit Dedicado}
    \begin{itemize}
        \item 1x FullStack Developer Senior o Encargado de discutir
        \begin{itemize}
            \item Encargado de discutir los requerimientos y tomar conocimiento de la idea a
            desarrollar.
            \item Encargado de plantear solución a los problemas de diseño de arquitectura y
            planteamientos tecnológicos que se requieren en un software Factory.
        \end{itemize}
        \item 1x Product Owner (Dueño del producto)
        \begin{itemize}
            \item Parte interesada de WyA Consultores, este representa la necesidad del
            negocio. La dedicación de este perfil a este proyecto debe ser del 100\% mientras
            dure la asesoría y debe tener total conocimiento de lo que el negocio requiere.
        \end{itemize}
    \end{itemize}